區選係中共俾香港人最勁既毒藥

區選我地好似係贏左
其實民意戰我地只可以話係險勝

而呢似看似大比數既選舉勝利
無形中令全香港人中晒最勁既毒藥
呢種毒藥叫

希望

全個連登已經開始講緊立法會選舉
已經講緊地區工作/四年後區選
已經講緊永續黃色經濟圈
香港人仲好似相信會有個美既未來等緊自己

我想話, 經過今次運動
香港係無可能再返轉頭
我地有無四年可以休息?

五大訴求得到未?
班狗制裁左未?
POLICE-STATE 解除左?
義士釋放左未?
死去既烈士安息左未?
中共跪底左未?

我地停落黎既時候
新彊嶺已經開始動工
政府文宣無停過
班狗繼續拆連儂牆
中共可能密謀秋後算賬

請各位唔好俾假希望蒙蔽
我地係無可能停落黎
一停就全香港黃絲一齊仆街

開心埋今個星期就好
要再埋位做文宣/活動

記住
贏係一齊贏
輸係會冚家仆街
生生世世好似新彊咁

香港人唔可以輸

光復香港
時代革命

幫推

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推

支持個位侯選人贏左原來咁開心

我依家想選特首喎

有功能組別

泛民永遠過唔到一半

想選特首, 首先要中共跪低

順便比國際睇落以為好民主 以為我地贏鳩左 但其實岩岩先開始...

抖下先啦，吊頸都要抖下氣啦
真係好攰

所以放左一星期假
今日星期三啦

宜家係多一條戰線，
幫助社區穩固穩腳

呢樣真
之前才子都話
中共會容許民主派大勝
又俾佢講中左

推！！

星期六，日繼續

未贏架

區選贏係應該
唔應該因為區選贏而滿足

Push

好多人放鬆晒
我尋日見班狗拆連儂, 勁撚嬲

冇野係永遠
中共都覺得區會非建制永遠唔會過半

休息就輸鳥

明白及同意你既意思，
我地唔可以將六個月以來所有 injustice 麻目。
但亦要考慮Poly一役後好傷，需要回氣。
二戰時盟軍同德軍對壘，
都會有休戰時間。
我覺得短期內由和理非Warm up，
挾勝選餘威繼續向國際社會爭取支持，
等勇武有時間重新部署

依家咁既玩法係好難
控制到一小團選民就可以拎到議席

我意思唔係一定要勇武

係全世界唔好以為贏撚左
停晒手腳, 生活如常

我自己都係和理撚
KEEP 住做文宣

勇武手足可以休息多一排
依家係時候要和理非出黎

大家要記住我地未贏架!!!

你咪試下唔好理地區工作,
本身為啖氣投你果班見投完你班人原來廢物黎
人又唔見, 野又唔做, 又冇野派, 又唔關心佢地

你話呢個係毒藥冇錯, 不過係毒在睇死你班人會完美示範冇貢獻冇作為冇撚用, 連小小地區都打理唔到
睇死你今次做衰左, 以後就冇人敢撐人敢選你敢比你地揸旗, 佢地你班人永世都唔洗諗住翻身

你咁講根本唔make sense，如果佢係放水比香港人羸區選做咩要種票種到120萬？唔好樣樣都陰謀論啦，好明顯今次中共誤判香港形勢係事實，你讓區議會咁多席個consequence咁大，點會係用黎做甜頭毒鳩香港人

唔可以鬆懈係事實，繼續抗爭亦都係正確，制度內外去做都係需要，比香港人嘗試到自己投票選想要既人而且成功係一個心態上既播種，但唔好成日亂講中共放水比香港人羸啦，佢咁神通廣大一早搞掂左個抗爭

一齊努力

地區工作由區議員組職
唔係我地諗

佢地自己唔做野, 下年佢想選都踢走佢揀第二個啦

講咗好多次，你阻普通市民係冇用，政府唔撚 care

遊行！！！

幫推

咁就要出返黎一人渣一支雞尾酒扔落d黑警同警察宿舍度
之後再進軍立法會 支聯辦 禮賓府

開心埋今日好喇 聽晚已經有集會

你岩
但成件事正面寫出黎, 叫人唔好偷懶
係無人會理你

五大訴求，缺一不可😡

你識唔識功能組別係咩呀
每個界別最有頭有面個堆人入面既人呀
唔紅底唔奶共點坐到上呢個位呀

pish

push

唔好鬆懈呀

呢場運動羸就長做長有姐，呢場運動輸就真係得呢屆，講到明長期戰，你而家區議員做啲咩根本就直接影響緊立法會選戰，成班政治素人，加埋只係羸完幾日，個討論區比建議啲區議員睇下點樣可以係制度內抗爭都好正常吖

經常話要行動post，經常話要制度內外抗爭，咁比建議區議員去幫手足唔係制度內既行動咩？制度外既遊行都已經宣傳緊啦，唔明點解講區選講立法會有咩問題

明既 但其實手足們都無偷懶，新一輪既遊行都宣傳緊，去到無人搞活動先屌都未遲啦

心聲
見到大家休息哂真係絕望過見到警暴 中共打壓
少少甜頭就收貨

唔好投完區選 以為收皮
咬住唔放 五大訴求

見到希望, 更要堅持

如果我地淨係掛住開心

唔可以善忘

繼續遊行

地區工作/四年後區選同永續黃色經濟圈都係一定要做, 呢埸抗爭好彩就玩到2020, 2021
唔好彩就數以十年計, 做決準備功夫無死
但當然體制外抗爭都唔可以停

就算係佢意料之外都好
區議員其實做唔到d乜佢讓幾個位比你又點
今次可能佢唔覺意讓多左但其實對佢根本冇影響

你諗下一直同建制區議員做開野既人會唔會比面你？
你話開巴士線？陳帆會唔會理你？
你要求加生果金？陳茂波會唔會理你？
夜晚有人求救你搵警察？sor而家個一哥叫鄧炳強
根本所有野係一環扣一環除非你一把火燒曬佢唔係你根本解唔開

同埋佢要過千億工程立法會一下就過到啦比你區議會全取又點？
今次呢個選舉真係除左打飛機（i mean係對住大波妹）之外根本乜用都冇

[超突發]葵涌邨人入黎,7點要人

有冇人幫推

首先要推俾國際睇 選舉當中有好多舞弊情況出現 廢事佢地以為香港真係好撚民主

第二停止打飛機同推返行動post 一日五大訴求未達成 一日都係輸 諗下今次贏選戰係點換返黎

你要證明自己果套係岩, 就要做得好
今次係機會證明比人睇民主的好處

人地今次信你, 係比機會你, 但你自己反而仲做得衰過中共
小小一個區都管唔到, 仲何以服人? 何以出師推翻中共由我地管理香港?

今日區選贏到 證明我地有機會贏中共 只要將中共在港勢力全部消滅先係真正勝利

所以咪有人話要滲透功能組別

推呢個 開心完好keep going 了

同中共玩滲透

你係咪on9

我要行動！我要上街！

行動post啊
唔好鬆懈啊

要推

大部分同意
但唔同意你話搞黃色經濟圈係有問題
不嬲同步進行中點解會有問題

香港人加油

講撚左好耐
俾人屌我五毛分化撚

冇可能就唔做啦？
咁繼續番工番學啦

我唔認為區議會對於抗爭既幫助咁細，首先出政府糧打政府啦，其次係其實根本成班商家佬都係牆頭草，你睇下領展見林子琼當選之前即刻主動揾返佢，明明之前仲藍剔人幾個月唔覆，因為得罪區議會就會係制度內比人煩住

不過當然係要一把火燒哂佢啦，但入左制度自己燒梗係容易啲，呢次選舉係短期成效就係士氣同證明民意，長期成效就係投票揀自己想揀既人個種心態萌芽、更加多人參與政治/地區事務、經濟上幫助手足、拉攏啲牆頭草

係制度內要搞改革一定比係制度外搞容易，就好似政府自己想改革一定容易過我地市民叫佢搞改革，但係有一個矛盾位就係區議員要改善民生 但係我地既抗爭就係要搞亂個社會，到底點樣平衡民意同抗爭就要靠大家一齊諗

64溝功能組別 輸緊 請大家重新上路
和理隊活動需要你地

重點
區議員係服務全香港登記選民的最前線
支那洗咁多繼穩費落去係有原因
將來支那一定會同港共夾埋玩野
政治素人要時刻警惕、裝備自己!

Pish

認同
所以大家記得區議會拎到議席拎到資源係好事
但議會外既抗爭係要繼續
兩者冇衝突 資源照拎 但抗爭繼續

試過贏嘅滋味更加唔想輸

仲要開心埋今個星期？
一日已經夠曬啦，講夠區選喇，講返行動啦好冇

推！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線踢走建制
亦伴隨好多負作用 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

請保持憤怒 永遠記住俾人到谷底感覺 驕兵必敗
同時保持獨立批判思考
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

做左議員個班自己入左建制入面仲會唔會撐街頭抗爭先講野啦
點解會有街頭抗爭因為班泛民入左議會成為左建制一部分丫嘛

佢地係體制內入面又要佢地一齊放火燒個制度
同埋係制度內搞到改革就唔會搞到今時今日咁啦
係有改革既，泛民贊成改議事規則大家冇得拉布囉算唔算大改革

今晚和理唱

想立會贏 就出黎和平遊行
做比世界睇 中共冇反應
再升級 勇武上場
順便比班沉默多數派睇清楚事實
區選贏唔=止暴制亂
政權一日未倒 抗爭係唔會停
短暫既和平休息係為左更勇武

推呀要做番野啦

如果你講到咁其實你係唔認同制度內抗爭，你亦都唔認同區議會既重要性，你個mindset都信唔過呢班新晉議會/進化既泛民，咁都無咩好講啦

721

區議會係長期戰鬥既資源後盾
同埋我從來唔驚場運動會冷卻落黎
因為777拎火水救火 支共一味識硬
黎緊人權法就過
你荒港共唔會做野繼續激起民憤咩
區選用途等同69 616 818大遊行
係超級回血劍黎
相反區選我地輸左場抗爭真係完
包括國際線都會收埋皮

香港人未撚天真仲信將來。只有全面勝利

推呀

幾年前已經唔信啦
梁天琦就係唔信先走出黎搞到要坐監
出黎前線個班都係唔信架
係你地班黃絲傻仔一次又一次比泛民出賣完又繼續信咋嘛

其實開心一晚就應該要面前返現實

first time?

經過今次更加想雙普選

醒啦 行動啦

行動post啊
唔好鬆懈啊

醒喇喂 香港人 發緊夢中夢 要醒多次

如果建制大勝
國際就會以為香港人其實唔需要民主
係小部份人不滿政府，2百萬人遊行好多人收左課/民陣報大數
然後就唔理你，政府大條道理話大多數市民支持止暴製亂
而家嬴左反而係話俾全世界人知
就算有火魔法有私了，主流民意都仲係接受
可想而知香港人有幾嬲

絕對同意 要推行動post

係 五大訴求!

721
811
831
新屋嶺
101
1111
1112
1118
poly

搞左連儂牆先？

唔輸得架我地

唔好忘記之前啲義士，被拉既手足

我要真普選

覺醒

政治就係互相利用，而家泛民根本同我地坐埋左同一條船，今場運動輸左佢地會好過咩？幾年前個政治環境根本同而家完全唔同，永遠都拎幾年前既野黎講，我淨係覺得你好短視同固執，唔係話要奶泛民，但事實上佢地係呢場運動係有參與唔少，公民黨話請被捕手足、林卓廷721比人打埋一份、鄺俊宇做到暈埋、許智峯入埋poly過夜陪理大手足，5年前有無呢啲行動？佢地有做呢啲事就係手足，點解唔撐？以前做錯過就一世都係咁？

而且，睇你講既野根本就無去了解今次區選既候選人，有好多係無政黨背景既政治素人，可能係你我身邊既朋友或者係出黎遊行既同路人，點解唔信佢地？你將選舉=泛民呢樣野已經係你既理解有問題，然後就固執地覺得全香港人都係比人呃緊

最後就係，天琦都有係制度內抗爭過，佢都有選過立法會議員架，如果佢係你呢個心態，如果佢既諗法真係好似你既理解咁，佢根本就唔會去選制度內既任何野

啱

五大訴求實現先叫贏

你明我明，只係五毛太多，唔想你繼續抗爭
泛民而家都唔再提五大訴求

其實你地咁驚做乜？
唔記得我地有最強黃絲卧底起對面？相信最遲下星期就會出招call馬架喇，駛乜咁驚

重整旗鼓

千萬唔好比小勝利衝昏頭腦!!!!

應該話區選係轉捩點

肯定的係我地大勝並不是北京樂見

大勝令北京好麻煩 但副作用係大家出左一口氣運動會降溫

如果區選大敗 運動直情無法再繼續落去

如果區選係介乎一半半 可能係比較好既平衡

無論如果 區選都係呢場運動必需跨過既轉捩點 運動需求轉型

泛民式坐監馬拉松

推啊

投票只係我地集氣
集左氣唔係代表勝利

放撚完灰未 ?

全世界同我入嚟

pish
甴近平

無邏輯可言

Ok

由和理非行動再集氣啦

咪中二病啦，希望都叫毒藥？

就算係熱潮退卻，都係因為香港人唔夠堅持

而唔係贏區選啊

今場運動對佢地黎講已經贏左架喇
逃犯條例過唔到，議席佢地拎曬
而家呢個地步根本係香港人輸但泛民贏既局面
你覺得佢地仲會同你坐同一條船？

其他賣港政策？你估佢地會唔護航咩
國歌法個d佢地本身就諗住過架啦
即係擋到條逃犯條例但其他冇咁迫切既惡法過既話你都覺得冇問題？
再簡單講區議會同立法會要做既野其實好簡單
同政府講唔答應五大訴求既黎緊一屆任期會全部否決佢所有議案
就算政府將d惡法同民生野綑綁埋一齊都要照否決
佢地夠唔夠膽咁做？定又係政府將水炮車同生果金放埋一齊就幫手護航？

最後就係，天琦去選立法會係要拎錢去營運本民前而唔係諗住係制度內抗爭

真係唔知幾時五大訴求入面係有贏區選
唔講真係以為個運動完左
連行動post都冇人推

所以要繼續行動

個個都諗緊下屆立法會
唔好癲啦大佬

好難得既高質post

番黎呀
埋位喇

無講錯

佢乜都唔做咪比你知佢係特登放比你贏囉，區選五年係對個制度毫無影響，佢比你同外國仲以為選舉有用咋，佢拖完你五年，挨埋個貿易戰捉撚哂你地入集中營啦。

pushhh

p牌推一個

講白d
我就算俾你無啦啦過到半
中共係可以揀咩人入閘
佢俾一個葉瘤一個何妖
咁泛民過左半又點？？？
唔係插區選冇用係講緊唔好太過迷戀現有制度
基於兄弟爬山各自努力，想制度內抗爭嘅手足冇問題
但其他手足要記住要喺制度外抗爭去改個制度！
五大訴求呀！！
真普選呀！
抗爭左半年，大家都知春袋係：
三罷、勇武、裝修紅色資本
所以唔好以為自己贏左
係乜都冇贏到

真
推

突然變成韓國瑜

推推推推推

仲未贏,繼續加油

岩岩先開始咋

戰略上藐視敵人 戰術上重視敵人—毛澤東
唔好諗住贏個區選就可以贏埋立法會
文宣 行動post要繼續推

我哋要雙普選呀，傾乜嘢立法會選舉呀，美國都寫咗2020要有普選我哋爭氣啲得唔得

休息要有限度

但個標題

講立法會果班唔係on9就係食人血饅頭既賤種
成日ff過半
直選就得，成比例代表制下都唔會橫掃
計埋功能組別無可能過半
即是立法會都係無鳩用
班撚頭只係想永續抗爭cap水

分組點票永遠輸到仆街

文宣，文宣

長期抗爭

你係真on9唔係扮架喎

air tui

運動仲未完架

糖衣毒藥

未完㗎

仲未勝利

我咁睇啦，17區執政真係有好大可能性
你至少都比佢試下架

幫你推

收藏你個post

無黃圈既人，入去功能組別度玩。。。
其實只要大家做堆組織出黎，咁就有機贏到

區選係其中一個支線任務咋

1. 唔好成日吹到區選贏左就叫贏晒咁
而家係俾人數左十球八球剛剛先破蛋
距離反勝仲有好多球波要追
不過場波唔係踢45分鐘, 係踢一世, 慢慢追總有機會贏

2. 兩條戰線, 各有各做
唔明點解唔俾人討論多一條戰線多方位進攻
過去半年既戰線無停到, 可以繼續
新既制度內戰線都可以發揮作用

希望係毒藥？

咁乜嘢係良藥？

又或者應該咁問，我哋係咪應該追求絕望？

真係呀 完左支線任務就要做番主線

甴近平

又唔駛咁悲觀

你攪過地區活動就知
房屋署同埋其他機構係會萬方阻礙你

如果有區議員身份
你去村入面擺COUNTER 做野易好多

又吹風話區選冇用，駛唔駛叫埋人下次投白票啊？
成班on99

區選輸咗對我地同國際戰線打擊仲大阿

遊行

樓主應該係想講假希望

其實係我寫得唔好

我無睇少區議會
但係講四年後太遠

好多被捕手足等唔到咁耐
到時可能已經判左罪

batman 3

大家休息緊時
狗狗拆緊野

講得好岩

講得啱 推

有無有能之士有計贏到下年立法會選舉？
真係要爭取之餘，雙管齊下，改變香港現況！

真係好危 推

你講嘅所有嘢都係玩制度
而事實呢啲大項目係暫時強攻唔入嘅
所以而加要玩木馬屠城

例如先搞佢啲細項目
地區國慶慶祝
>唔批錢>無活動>逆向國民教育

影響唔係無不過唔係即時啫

其實佢哋都冇預過我哋會贏
如果我哋咁都輸真係我哋嘅錯

光復香港！

假希望
等你以為可以有時間深耕細作
慢慢等立法會, 等下一屆

但係呢幾個月大家都知
事情可以轉得好快

好多野已經攪緊

頂住呀

P牌扮推

有功能組別 有DQ 有種票 有黑哨
而家票數係64比
訓醒未？

宜家到我地做真建制 鞏固票源

好正 好似現場聽緊演講咁

香港人 爭氣

功能組別正確名稱係權貴組別，市民無得投架。

無撚贏過呀
五大訴求 缺一不可!!!

少數派都有勇武（鄉黑、福建幫）同和理非（政制內議席），點解多數派要否定和理非在政制內發展勢力？

中計黨行開啦
而家係要叫人繼續抗爭呀
毒你老母個藥咩
正面少少做下文宣啦

你都傻傻哋
有希望咪更有動力囉
當然方方面都贏哂最好
可改善嘅咪繼續改善囉
拉

咁實質建議？

有乜希望?
我真係睇唔到

4 年後香港仲會好似依家一樣?

我覺得依家好需要藍名册

我舉個例子，保險界好多老野都藍，成日係朋友圈賣廣告，鬧黑衣人係廢青等等……
依家知道咗個事實係，六成人係我哋果邊。我哋除咗分藍黄店，亦需要定藍名册！

唔需要擺相，只需要記好年齡 名字 性别 公司等等，黄客可以隨時透過卡片check佢哋！！

至於黄名册就唔好做，以免自己人受損。

賣金嘅，賣保險，旅遊嘅，好多係六七月，急都急唔切發post鬧我哋係暴徒嫁！！！

Agree 而家d人唔推行動post

點解同一番話又黃毓民講出嚟又會俾人屌共諜屌到開花

其實冇衝突既
區選勝利可以令手足更無後顧之憂
又可以係區內招新血，畢竟有好多藍絲只係貪小恩小惠
不過唔可以鬆懈係真既，贏區選只係打到一件靚裝，唔等於打嬴

唔停得 一停就萬劫不復 五大訴求 缺一不可

AGGER

曱近平

中晒毒

agree !

想選特首既朋友
就係訴求入面既雙普選！！

要做返主線任務

真 連憹牆 三罷 公會
最緊要係8/12民陣吹雞
28/11 集會

休息撚全面進場

休息撚要休息

明明一個大好機會重奪社區地位丶社區做起
又要陰謀論丶灰機撚

自己揸JQK12同花都怕

樓主一句講曬 你想有希望定冇希望呀

謹慎

一日唔打低個制度
一日都唔會光復到

覺唔覺今日特別多呢類post

清醒啲，唔好變番做豬

其實有留意開香港新聞嘅都會知未贏
唔知嗰啲本身都唔係點理

無⋯⋯其實運動已經完左

不得不承認 完全洩左道氣

已經有朋友見到香港人喺區選後有啲鬆懈。對呢個信號好不安。
唔好俾個勢停！

外國戰線可以開始考慮幫澳洲搞澳「獨」/加拿大搞加「獨」(而家俾大陸買起咗)，啲人開始醒覺。

一日有共產黨，重奪香港政權都冇希望。而家香港成功做到嘅只係間接令外國對共產黨有戒心，到咗外資大舉撤離大陸，人民幣泡沫爆破，共產黨經濟大蕭條，我哋先至見到曙光。

大家要繼續努力！加油

推行動post

Stop being lazy!

Go back to work!

唔要假希望

我今朝已經回咗幾個

你當國際係白痴咩

區選完左之後場運動好似停哂手腳咁
係時候要做野啦香港人

選之前又講種票又講點應對
選到又講毒藥
我明要唔好鬆懈，但講到中共俾毒藥，好似中共知道今次大敗咁想點

tui m

推！係時候集氣大遊行再set死線

係咪唔再裝修架啦？

推
驅逐共黨 光復香港

我都覺

都冇人停落嚟
樓主又偽命題

區選只係其中一場仗

立會唔洗諗 當日衝得即係同意立會係解決唔到問題既地方
佢個選法都唔公平

地區工作要諗 因為咁樣係政治帶入社區，多D搞講座 搞貼牆果類軟性野

永續黃色經濟圈 要 因為要有強大既後盾先推動到時代革命，
共匪用經濟侵略 我地要洗走共匪既單一經濟結構

下一步好明顯係講 既然香港大部份人都相信投票 不論勝負
咁即係應該要係香港做投票(選特首)

警世 一定要繼續行落去。

陰謀論

區選故意比你贏，等你地慢慢退

要繼續努力
同時唔可以否認區會既能力
各有各做
體制內外一齊抗爭
光復香港

分化煽動撚歪理：區選贏開心 - 當贏晒 - 唔做嘢 - 抗爭完

分化撚煽動撚係中共俾香港人最勁嘅毒藥

區選只係第一步 手足唔可以抖 唔可以停

大家唔應該妄自菲薄，應該慶祝就慶祝，雖然仲有好多難關要過，中共仲有好多陰招未出，但區選贏咗就係贏咗。

至少我哋將會得到更多機會去抗衡中共，呢場會係一場漫長嘅戰爭，千期唔好覺得可以短時間chur盡就會贏到，區選得黎嘅資源會係未來抗爭同建立新香港嘅重要籌碼，我哋要好好諗下點運用，絕對唔可以好似零三咁贏一次就輸返曬！

岩啊！

依加贏左少少唔好好把握

分分鐘會輸更加多

我諗有啲諗多咗，睇下黨媒同大陸班人狗急跳牆氣急敗壞嘅柒樣就知呢個係佢哋意料之外嘅事，預咗會輸但係冇諗過輸到七彩。

反而目前抗爭嘅人有啲安於現狀，冇諗過區選大勝到咁，一時唔知點樣去前進。

其實做返我哋之前做嘅嘢就得，即係體制內外各有各做。體制外嘅抗爭模式可以保持傳統，體制內就係要乘勝追擊進行清洗，全力幫黃派區議員做好地區工作同埋嚴密監督防止佢哋俾支那統戰反叛。

所以由今日開始，全部人有機會都要積極參與社區事務，多啲同自己嘅黃營區議員溝通，佢哋好多未有太多經驗，要多啲互動幫佢哋穩定樁腳。好多老人家其實唔明呢場運動發生乜嘢事，要靠區議員通過社區工作，做好宣傳connect呢班老人家。同時深入社區了解香港人各個光譜不同年齡層面嘅諗法，做好工作令更多人同行。

區選大勝係我哋掌握基層民生嘅開始，之前停留係紙上談兵嘅各種理念終於有機會落實到日常生活，呢啲來之不易嘅政治資源係我哋增強宣傳擴大抗爭面嘅真正開始。穩定黃營票倉，支持黃色商家，發展黃營經濟。呢啲先係係真正嘅區區開花，令我哋嘅抗爭恆常化。

區選不是結束，係真正抗爭嘅開始，唔好忘記我哋之後仲有立法會，仲有行政長官選舉戰打㗎！快啲叫各區未登記選民嘅人去登記喇，同埋以後每年都要記得投自己最重要嘅呢一票呀！

常保黃營陣線，趕絕藍營賣港賊！

同埋對付黑警我哋仲有一個方法，就係做街坊行beat小分隊，徹底隔離黑警同民眾嘅距離。

想要解散警隊，唔使用口號，用行動。證明香港人唔需要呢班警畜！佢哋選擇唔行嘅beat，唔盡嘅職責！我哋自己去做！

各位區議員，請運用手上嘅資源，盡量係有可能嘅情況下，請返啲人成立每區自己嘅治安小隊，其他手足亦可以自願參與。平日去巡查社區，幫街坊解決一些力所能及嘅事。不但可以穩定樁腳，亦可以藉此機會同街坊解釋返係正正就係因為警察唔做嘢，我哋要用有限資源幫返自己香港人做力所能及嘅嘢。

冇左黑警行beat，香港治安有冇變差？冇。呢個係因為香港人質素高，有自制力，唔係因為呢班黑警嘅付出。我哋唔單止用口號解散！我哋自己身體力行去否決呢個殘暴嘅暴力機關！自己香港自己救！

推返行動po啦 未贏嫁

真係要申請次和理非大遊行

五大訴求無包括區選，大家要警惕

聽日有集會
禮拜去遊行
唔好俾佢停呀!

唔好中計

保持頭腦清醒！

勿忘初衷，五大訢求，缺一不可

講得岩

行動post咪就係比呢d垃圾post推走晒囉

啱，喘息過後應該更努力爭取

我地一直要求既係真雙普選
點會因為區議會有得選就當贏左

未完㗎

1128感恩節集會
121美領遊行
128民陣遊行

1. 區選冇人預計攞17區，所以多po討論可以點用。

2. 區選後狗都收左皮，和你lunch堵路都未必出手。未必可以好似之前咁等到對家犯錯黎變運動既助燃劑。運動需要轉型/檢討

3.若然可以係早d時間搞工會，立法會功能組別已經有機會多三席勞工界。所以唔好怪有d po討論立法會選舉。有d野係要幾個月前or一年前就要準備

4. 裝修/ 勇武行動唔需要係連登講 。理工一役已經說明好多野。

革命不限於形式，兄弟爬山各自努力
和理非唔會忘記勇武既功勞，付出，犧牲

Agree

呢段時間係攪公會最好時機

要經濟損失係重點區域攪電力超載、擠提單一銀行、對遊客大力宣傳中囯惡行及小粉紅回力鏢事件（針對中囯蟲）
比阻番工有用

飲鴆止渴

18歲生日快樂
2020年5月2日前登記做選民

我覺得成個運動好多嘢要改
首先如果真係有活動第一唔好太急
第二~出來之後如何不被捕

推佢老母

係 開心一陣好喇

依家只係第一步 大家唔好停啊

埋位做文宣同行動一日未實現五大訴求，都唔可以停低

放左成個星期，放夠啦最低限度都要做番文宣同和理非行動

其實都係表面來

多線齊發係常識吧
打又唔夠黑警裝備打
三罷又成班人熱愛返工
用區議員再創造多D示威行動有咩問題

呢樣野真係要靠美國挾擊

但唔應該將討論完全側重哂係呢度

黎明行動無左真係差好遠

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

其實選票 民主親共 6:4比冇變過 只係區議會單議席單票制 兼今屆只睇政治立場先會贏

唔好再用區議會嚟打飛機

真

推 仲有搞功能組別嘅票倉 同埋叫仲未申請選民登記嘅人申請（立法會選舉截止時間比區會後左半年 呢半年 啱啱過18歲嘅小朋友要快啲登記） 幫幫手 傳出去中學生到

中大 理大後 勇武階段先完 到我地和理非出動嘅階段啦

全香港，大概只有連登以為社會仲會支持勇武抗爭

我覺得區選大勝都係好事嘅，提升士氣
打仗冇士氣點打落去呀？
但儲夠士氣後再繼續行動同抗爭先係王道！！

反圍理大唔夠勇武？
只係上星期既事

唔支持區選就輸撚左了

應該係要有兩手準備，一方面繼續抗爭，因為呢一條係漫漫長路，法輪功都用左十年先有今日既社會回響，我地更加要多線發展

其實冇人停

五大訴求呀

多餘嘅擔心

Feel 到大家懶散左先出post
未停既繼續撐

贏又話毒藥，輸又話香港玩完

連登仔真係世界第一

毋忘手足

輸打贏要你識條毛

agree

雖然唔願意講但係呢一場運動真係完結左啦。

唔係區選有問題
係香港人本身既性格問題
未試過咁長期既抗爭
好多人都好易攰/比藉口自己休息

就好似一大塊軟墊咁吸收曬d衝擊力

有排都未
下一個回合係連儂牆同深耕細作
而家係開展波蘭模式好時機

我要選特首

放咗好耐假啦 要推行動po啦

縱使爭取既野係體制外 但唔代表體制內既野係無用 亦難保有一日成功既其中一個因素係體制內 各有各做 只會更團結

我覺得要分兩條線
慢線一定要做

快線先至真係唔可以停

五大訴求

缺一不可

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

快線會係連儂牆
中大理大事件證明選擇戰場好重要
如果係整連儂牆引發既衝突
號召力會比堵路同黎明大好多

set deadline啦

同意

呢個時候如果真係冇人出就整住連濃牆先 ..
追擊tvb假新聞
警署輪姦案
多次警車撞人謀殺
無反抗下開真槍
有區議會 我諗連濃牆好整好多

醒啊屌你老母！

pusj

和理非手足唔準懶

巴打講得好

［重要聲明］連登巴絲同意贏左區選係有價值，但運動不能因此完結，仍需努力

認同請幫推，重回正軌

推，繼續裝修啊
中共港共企業，無一幸免

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

1,673,834票 (57%) vs. 1,206,645票 (41%)
只係得 7 比 5 咋
按人數只係多 39%
建制有泛民嘅 72%
亦都過百萬 實在唔少
又話有200萬人遊行 但選票先得167萬（唔通有33萬學生）
咁建制搞遊行都可以超過120萬人啦
務須繼續努力 爭取更多支持
包括登記更多選民

無錯！！家下我地多左一樣武器就係呢樣，同埋充份恫嚇到土共同班建制既…唔好鬆懈係岩既，毒藥就絕對唔會係，反而家下係開始真正既反擊！

選舉區議員運動就真係完咗，除此之外冇聽到有人話完/贏, 只係有好多人覺得人地覺得已經完/贏咗

係！而且區議會不流係各黨派同中共既大指標黎，可以睇到每個區既選民分佈…亦都可以運用區議會當區既號召力，某程度代表左地方勢力…同埋夾搭著大把地方油水，所以你見班建制派係對住呢個區議會都係咁玩蛇齋餅，掌心雷，今次重本到連海馬牌都出埋…若果照無用論咁講，班建制點會出咁多奶力呀…
都講左咁耐兄弟爬山，其實同香港人日程表根本無衝突…

1,673,834票 (57%) 比 1,206,645票 (41%)
或
1,677,471票 (57%) 比 1,235,226票 (42%)

係 7比5 或 4比3 咋
席數係 6.6 倍

推多一日

心聲，推

要學毛主席,體制內外都反抗,納粹中共當年都是農村包圍城市

夫2

Right

無錯

想選總統

重要msg推多推

推啦 出面班撚屌又玩潮文 又推番感情台d廢po

第一樣野做既係消滅母語教育

根本得連登呢到啲傻鳩日日講咩完呀，贏呀咁
成班人都痴撚線
之前星期一二三四都唔會有咩活動架啦
好似一定要有人俾曱甴拉先叫抗爭咁

戇鳩，有鬼佬踢爆支共係選舉前預先寫定篇文話自己會大勝，好明顯係支共覺得自己選舉會贏，都唔明點解連登仔咁鍾意quote劉細良陶傑講既野當真理

正解
唔好以為贏好多

1,677,471票 (57%) 比 1,235,226票 (42%)
應該係大概 4比3 咋
席數就 6.6 倍

幫手推，淫賤聯一向係Condom

一日我地無真民主，就算贏哂立法會所有議席都係無用

因為個政府右一句人大釋法，左一句緊急法已經可以將所有制度推翻

仲信個制度的話，咁洗乜上街頭抗爭？
明顯係對制度絕望先要破舊立新啦

唔理係樓主定好多手足都好，根本唔係話要信個制度帶到啲咩比我地，你咁講根本係斷章取義，講左咁耐制度內外同時抗爭，拎制度內資源去制度外抗爭有何不可？

推推推推

五大訴求呢？？？？？？？

未實現呀！

推推推

屌

嬴係一步一步嬴
冇可能一下子就嬴晒
你估香港有革命軍咩

係微博煲大佢！

Agger
出面D POST咩事

最慘係好多人"階段性勝利"
以為贏撚左